一人一件旅行趣事

話説我訂左澳洲某青年旅舍，八人一間房，已經住左幾日。尋晚凌晨一點左右番去，我訓上格床，下格床有新黎嘅人攞白布垂直遮住，剩低一面對牆就無放布，睇唔到入面。

我訓訓下，張床好似識慢慢震，仲周不時傳出女人叫聲，我開始驚，明明張床咁細，點可以訓兩個人 ，身為怕羞仔嘅我，當然按兵不動，一覺訓到大天光。

第二日九點半Check out ，我執好嘢打算走，但發現我有對波鞋放左係床底，之後我番房，有意無意間行入個個無白布嘅位，望到有對外國男女訓埋一齊 ，我地對望左幾秒，我就講sorry sorry ，攞完鞋望多眼就走了。

去韓國旅行，走個日遲晒大到上唔到機咁濟，之後去到個啲地勤開快線，開晒路，比我地一路落車跑上機，我同我朋友未撚試過跑咁撚快，一路跑一路大嗌「com sa me da」
諗番起都好彩

坐巴士去旅行 有個local細路 原本應該驚左我係外地人唔敢坐我隔離 但佢老母逼佢坐 點知佢無幾耐就訓著左 仲挨左落我博頭